同個女仔拖完錫完之後，佢話未ready，係咪比佢玩左一獲

識左個女仔個幾月，出左幾次街，一直都曖曖昧昧，whatsapp佢都會好地動搵我，句句都emoji。
直到最後一次約出街，我地做左情況做既野，攬，錫。
第二日，個女仔既態度180度轉變，話佢未ready，未準備好新戀情，因為同ex分手左唔係好耐。

我係咪比佢玩？
有無同路人

比佢玩埋右一鑊囉

句句都emoji

講錯
句個都會加emoji

以為起我底

我巢完條女都扮無野啦 玩下咪算

上面果條撚樣做乜鳩
block
私怨撚行開啦

陰謀論d

佢可能有另一個選擇
諗緊你定另一個

應該係見完你個樣

我覺得係因為佢要d時間考慮
佢有可能覺得自己係錯覺
因為驚當樓主係水泡

呢個時候只可總等佢慢慢諗
樓主chur佢就自尋死路
女人最憎比chur

有d女上埋床都話唔野啦

自膠

唔使擔心，女人有呢種心態好正常，好似叫「蕩婦防衞機制」。只要你繼續同佢曖昧，佢會慢慢接受到你。

咁我唔chur la

你碌柒啦 等被人告啦

一定係你 口臭
嚇走人啦

點樣繼續同佢曖昧但又唔chur到佢
但佢依家勁冷淡

無問題架，我見過出十幾次街，分手第一時間搵你，幾個月後同你講原來係未搞清楚感情，唔想拍拖

我無

錫左先發現鐘意唔到你

即係一齊左幾個月之後分手？

究竟d女人諗咩
一開頭又同人曖昧，臨門一腳又踢走人
未ready,點解當初又要approach我

其實係好事 有得抽下水 又唔洗負責任 大家扮無野 成件事幾開心
不過唔好再煩人啦 當一個回憶就好

但錫左唔止一次

勁冷淡咪好
同佢鬥冷淡
佢係對你有意思 你驚佢會走左去咩 細佬

錫完攬完發覺無真係傳電果種感覺掛

d so 太吉
不了

氹多一個月搞掂啦

唔甘心

代表你性侵佢了

會淡嫁

On9 呢個世界大把女啦

玩下就算啦

嫌你口臭

你講得岩
不如即立搵個第二個好唔好

但依家玩都無得玩

俾你錫到 執到啦你
仲想點 扑埋嘢好冇？

揸下波仔先啦

係拖都未拍，手仔都未拖 ，埋門先黎話唔會拍拖

我仲衰過你啦
手又拖埋，咀又咀埋，攬又攬埋
第二日話未ready

你岩
本來唔屬於我既野

夾硬開始咪仲傷

搵過件ready la
感情既野免強冇幸福，會唔會佢重未放低ex

唔好呀 一陣俾人告強姦
依d野而家唔可以亂掂

有d囡扑埋都話未ready啦

講到尾 佢想收兵就收兵啦

應該係你口太臭，頂唔順

#metoo
樓主想坐幾多年？？

岩啊 做其他野分散下注意力
起碼令自己唔會得閒得滯成日chur佢

愈在意 就只愈會係輸家 right?

係咪你口臭呀

咁做乜唔上埋?
傻鳩,你上左佢就另一個故仔,信我

條女個口係咪好臭

小心metoo

點上呀，係街上呀

有d

我都唔明咁在意做乜 有得食就食 無咪下個

渣ga

你玩佢多D

Why

沉左船呀

#metoo

都ok , 如果無ff得咁勁可以有70分

下次注意翻

樓主準備比人#metoo

佢話未ready咁咪離開 你最好立刻走
等佢覺得你離開左 如果佢掛住咪得米
冇掛就下個la

You have why play me

通常都係口臭... 定你體臭...

等俾條女metoo

應該錫完冇感覺縮沙

表示同情

我曾經都試過咁樣 比組爸拖攬錫完我同佢講我唔想拍拖 因為當時仲有其他選擇
最後都冇揀到組爸 揀左另一個男仔
利申：藍絲

其實只係因為我唔識拒絕人 覺得佢又對我唔差 先當派兵糧比佢抽下水 抽完咪當冇事 可能樓主個女仔朋友都好似我咁 所以樓主唔好抱咁大期望

仆街 唔通你就係我個個組女

唔係掛 如果係既話想同講對唔住 我都幾內疚咁樣做 因為就算我拍拖之後你都仲對我好好

咦唔係喎 原來睇錯
係我無搵條女

派咗帽俾你男朋友未?

咁又冇 我好愛我男朋友

恭喜晒，你人伍了

請使用李施德林

180度態度轉變的話, 你可以收皮, 佢角度即係俾你錫完都係對你冇FEEL

不過佢話未READY, 但係KEEP住同你曖昧的話, 就係收兵派軍糧.

所以呢條女算吧啦

避忌下啦, 冇男仔鐘意厹埋條女身.
呢個唔係單純男性朋友, 而係一個俾你拒絕過但係KEEP住對你好嘅男人

咪當你水泡囉
佢只係生理上需要你 習慣咗有條友係身邊攬拖錫同比人睇

相處左3星期拖過攬過 到錫完 雖然我都未ready，但既然覺得鐘意佢又錫左，做男人應該要負責咪表白
點知佢同我講未ready, 一個月後佢就識左新仔

利申 A0 次次都比女玩既feel 真係唔識溝港女
其他地方既女仔 同你有feel會比你知 港女就鐘意等你估黎估去吊你癮 唔鐘意人就咪吊人癮啦

等於你對條女扯唔起一樣
咪未ready囉

扑完先再諗啦
扑都未扑諗咁多

陣間條女又#metoo

佢可能考慮緊姐
可能佢心底入面好唔想拍拖 唔想跳出佢conform zone掛
不過句句都有emoji 會搵你傾計呢啲算係啲咩姐 傻9

衰女人!

曾經都以為攬過錫過就代表一齊，但其實你沉船，人地當你傻仔咋，人地同一時間flirt緊幾多條仔你都唔知啦

大把臭雞 濫交 收埋你唔知

唔係挽你囉 只係佢發現佢唔夠愛你 唔想拖住你炸

樓主同我情況有d相似，我係一齊左個半月，個女仔同我講Sorry I want to give up.

好似樓上話齋，個女仔覺得係錯覺，一齊過先發覺唔適合。當時佢同我講完個幾日我每晚收工自己落bar飲酒 ，飲完再返屋企樓下喊
但過左幾晚個人開始醒，就算咁落去都無補於事，如果覺得唔適合一早講出黎可能仲好，好過真係一齊左幾個月甚至半年先講出黎，到時會跌得仲傷

由曖昧到一齊再到分開前後幾個月，好多謝你比左呢段回憶我，開心過就好

不過因為佢我唔敢再all in鍾意一個人了

一時氣氛環境而意亂情迷 當返回現實又仲未好鐘意你到要一齊 自己又有包袱
所以話 你唔足夠令佢想拍拖

其實好事黎
好過收兵拖住你呀

其實有一樣野未講
我地錫完之後，佢話對我係有feel，但半年後佢就要去英國working holidays 2年。。

現實話題, 俾你而家同佢一齊, 之後散嘅機會都極高, 半年感情好快就會俾Long D沖散.

你有耐性就拍兩年散拖, 睇下兩年後佢ready未囉

可能就係呢個原因佢唔想一齊
講錯，其實係去3年

咁多負評係咩意思

3年, 你死心把啦

利申: Long D半年被綠帽

我跟你一樣做齊

講多d

我個情況正同樓主有D相似,
又係前一日頌好好傾,好多野講,(出左兩次街)
第2日只應單字無emoji,
第3日連應都唔應,
一開頭好sad,好想隊醉自己,
依家諗通左,
其實玩依D APP勿認真,
女方大把選擇, 個對話成99+就知咩事.
佢搵到更好就直頭block埋你FB , IG 同埋whatsapp

D女人係咁架啦

咀都咀埋喎
我唔信佢係咀隨便既女仔
佢係真係鍾意我嫁

有d女係咁，對你做情侶會做既野
但轉個頭又可以係第二個樣

上個ex都係拖完手我表白埋都話唔肯話未ready
表白失敗但keep住有whatsapp同岀街照樣拖手 2個禮拜後先話諗清楚肯同我一齊

唔好灰心ar巴打

一樣 但冇一齊

我都想呀
但佢依家完全唔搵我

死毒撚真係好好玩
句句有emoji就以為有意思
你估仲係以前咩
e家錫完代表d咩呀
死毒撚

點解 拖都未開始拍，就已經失戀

以前睇過套h 漫

色白好

個男主角無啦啦同到女神做sp, 以為得米，但個女神始終都唔中意佢，而去做已婚男老師既第三者………

有咩所謂ja,唔得咪溝第個lor

個個都係咁

我有類似經驗
又係識左兩個幾月
幾次都有拖手，攬下

然後有一日開始就勁冷淡
搞搞下直頭失蹤埋

算啦，幾個月貨仔
搵過第二條女好快架姐

點解會咁

呢個post有幾個巴打都有提過
可能拖完攬完好似都無乜feel，咪縮囉

但佢話有feel
唔係淨係攬一次

唔係話縮既，係一齊左先發覺原來唔岩，個女仔同你講都好d，起碼唔洗過一排先再同你講，到時會仲痛/被派帽。

好聽d就叫因了解而分開
唔好聽就叫唔好阻大家搵食

我唔信！
佢係中意我嫁

Sor,係鍾意！

我岩岩經歷完 同你調返轉我係女
同個男仔曖昩左一個月，佢一直話有feel，中意我但未中意到一齊，叫我俾啲時間佢慢慢相處下先，每次出黎都會拖手同咀，有時又會同我講唔想拍拖唔想付出，然後鼓勵我繼續追佢，直到前兩日佢病左之後勁冷淡，hea覆或者已讀，過多兩日之後完全消失。清醒過後，明白左其實係佢根本冇feel不過最近可能空虛寂寞想有個女仔玩下姐 玩厭咪消失囉
深深體會到認真你便輸了 樓主唔好太認真，我都以為自己會好傷心但係冇，可能一開始就冇全情投入知道唔會有結果
網上識人解下悶就算唔好認真

但我真係鍾意左佢。。。沉哂船

點解你接受到同個男仔咀拖攬，但唔係男女朋友關係
我到依家仲未接受到
如果個日出街有表白到，有無機會佢依家已經做左我女朋友

搵個第二個移情別戀啦 最有效方法
唔好再搵佢喇灑脫啲
佢唔聽我電話之後，我即刻del哂佢所有contact，唔好留戀 唔會再有可能嫁喇，不如善用時間搵過個算啦

佢一直俾signal我好快會追到佢 我以為我地遲早都會一齊 ，同埋我只會對有feel既男仔咁做，可能你覺得我濫，但係情不自禁人之常情

唔關你表唔表白事，就算你表白左佢都可以一直拖你，你既情況根本同我一樣，我都同佢表白左啦，佢咪話要時間再相處下

唔想咁快搵過第二個。。覺得自己好嘔心如果咁做
難得分手3年後先放得底，有一個人令我愛上
唉

你好傻啊巴打，你地都冇正式一齊點會覺得自己嘔心

如果佢係你ex同你拍左一年經歷過春秋就話姐，但係佢只係player！！唔好為一個唔值得既人浪費時間同精神，唔搵第二個都可以做下其他事寄託下

我呢兩日就瘋狂做運動等自己唔好down唔好成日諗住佢

邊個黎

我唔信佢係player
佢明明係乖乖女

我以為係自己打
同你一樣 又係同個男仔曖味左兩星期到
出左黎幾次 最後果次拖攬錫埋
（wts講左一齊 但佢話見面會講多次）
點知後尾食完飯 佢知道左一啲我以前拍拖既事
就勁大反應話接受唔到
不如做返朋友
之後就對我好冷淡 block剩我wts

我唔知佢係搵我攝時間定空虛寂寞冷
但我肯定自己沉左船

原來咁多女仔都咁隨便

我都諗自己係咪太隨便
所以佢都唔珍惜

原來沒有從來都沒有⋯

原來係緣同木偶仔
當年我係你地fans

我都好驚會同你一樣
好想同個女仔一齊 但唔知佢點諗

講多d呀巴打

大把臭雞公廁濫交 出面對住第個都係咁你唔知 對住你扮純情

轉target啦

對唔住

樓主唔好再做水泡， 我做過， 好快佢就會返去條仔度。 記住條女一日唔話做你條女， 一日都唔好玩認真。

知道咩事咁大反應

你係邊個

事主出現???

你講你係邊個

樓主，睇黎佢會block左你了

我唔係事主啦 果個男仔應該無acc
發生既事同樓主好相似
我鐘意你 但唔夠鐘意
對唔住

咁就咪浪費個男既時間啦

所以最後狠心講清楚左 一直都覺得內疚同可惜
希望樓主有好結果

點解你要咁對我
我好唔甘心
唔係中意我點解要錫我攬我
點解前一日你都仲係咁對我有興趣，一錫完我就要拋底我，點解呀

唔好對player上心啦

係話你係乖乖女
我信嫁 我信嫁！！！

有邊個player唔係咁講，之後走黎搵返你，再玩多你幾次jar

因鳩住又 #metoo

明明你話ex係player 就係咁樣對你
你唔會咁對我嫁

男不壞 女不愛

公式對白都信

鐘意 但唔夠鐘意即係點呀

姐係收兵囉

但依家兵都無得做

咁咪仲好

死心啦樓主 放低乖乖女player 我都以為佢係毒撚啦

絲打我唔覺得自己隨便
對住中意既人好自然會做情侶行為
仲要佢地專登俾signal我地以為會發展到
佢地根本就係player玩玩下
凋淡一排你都可以好快放低佢 始終識左唔耐又冇一齊既經歷
絲打好女仔 下次唔好all in咁認真要錫身

呢個仲好笑
攬過就當有feel

識左唔耐但已經曖昧緊，而家呢個狀態其實幾好，但唔知佢想唔想拍拖 如果唔想 但我開左口咁咪好似樓主咁
利申：想聖誕節講

未ready 拍拖 = 唔想同你拍
好快你就會見到佢ready 同第二條仔拍緊

有feel 但覺得你條件唔夠好 唔想一齊
利申 過來人

曖昧係最甜蜜既時光， 咪搞破壞啦

能提取温暖以後度嚴寒 就關起那間房

未表前就扮唔知,繼續得閒就應下你,同你玩
但佢地唔會付出.
你一表就斷後路.
所以放手吧,搵個其他好過.
依D人太自私

可能同你拖完錫完發現唔岩Feel

但我地唔止錫左一次
之後佢話係有feel嫁喎

咁咩情況下錫？

多謝絲打
我都希望自己快啲放得低
而加久唔久都會wts搵下佢 好犯賤
明明佢對我仲冷淡過陌生人

大約係我同ex離離合合左好多次
佢覺得個糾纏不清既關係好混亂

有feel 就晨早一齊左啦係咪
d player 梗係同你講自己受左乜野情傷，唔會咁易中意人，想保護自己啊之類，如果唔係點博你可憐，點比自己落台姐

情況咁似我既

唉 一樣
佢仲成日叫我唔好鍾意佢咁多 怕有一日我會傷心

利申: 仲好掛住佢

佢依家直情唔理我唔覆我

佢見到個post因為

點解你日日都覆個post

因為想幫你推下

感謝

樓主, I know that feel bro

作為女仔
我諗我估到你個女仔諗咩

兩個可能 一真係玩家啦 咁就無得分析啦 巴打你要懂抽身止蝕

但第二個可能，我覺得都大機會的
就係個女仔真係中意你 但啱啱分左手唔係好耐
好似我本人咁 前排同ex分左手 朋友介紹左一個男仔 有單獨出過街所有感覺都幾好 有好工 有風度 乜都幾好，佢過左個幾月左右就表白 但我真係未ready, 因為真係唔可以咁快投入一段新感情 真係唔可以再一次承受再次失去

所以我同佢講我未ready, 要等，唔知等幾耐
但我知係中意佢的
最後由佢表白之後再過左兩個月左右，我終於被佢感動到，佢俾到信心我 最後就一齊左

所以巴打如果你認定佢係好女仔既話 就俾心機 俾多啲誠意 安全感佢 祝你成功

我願意等佢，但佢依家完全唔理我咁濟
講好多句佢先覆一句 什至唔覆
問題係，仲有半年佢就要去外國

要點比多d心機同誠意
佢根本就避緊我

但佢同你做過拖攬錫嗰啲野點都對你有意思吧 佢避你其實都可能自己有啲野有啲唔知自己想點 不如你唔好喺電話wtsapp講太多，淨係直接約佢出黎

小弟之前個女朋友同你第2個可能差唔多，我地仲一齊左個半月，然後佢話sorry I want to give up.
當時我好努力去維繫呢段感情，亦都好努力去愛佢，但到頭來佢只感到好大壓力。我做得愈多佢壓力就愈大。當時我仲傻更更咁以為佢講笑，點知事實係往往最難接受。。。。
而家我都唔係好敢再搵佢，雖然話做唔成情侶可以做朋友，但好老實我真係做唔到，心入面有條刺。。。
sorry for19999999

邊到會甘心做朋友

我係咪應該唔搵佢一排 之後再約佢出黎見面

咁如果係男仔咁做代表咩？

呢2個月你有冇hea覆佢 唔搵佢 勁冷淡先?
如果個女仔有心唔理你
我可以點樣俾啲心機、誠意、安全感佢

係lor 我都想問

點識個女仔?

朋友既朋友

好慘
與其悲傷唔甘心
不如趁呢段時間裝備增值自己
話唔定有更既女仔走去你身邊

暫時唔想搵其他人

Btw 你覺得佢係咪真係中意你?
Eg 之前暖昧時有冇主動關心你; 對你既野感興趣; 會主動約你出街

時間可以沖淡一齊，耐無見你就會對佢完全無晒感覺

句句都emoji

即係一直hea鳩你

樓主:hi
女:
樓主:做緊咩
女:

Whatsapp好曖昧，佢會好主動搵我
出完街，攬完錫完，第二日就180度改變

係每一句都會加emoji

😂😚😏🤓😅👍🏻😳😁😅😢😪😆😘🌚😈😵😎😖😐😩😒😔😠😫🤓😩😑

我拍拖2年
都要用3年時間先沖淡

一年前我追過一個女仔佢同你一樣話未ready，我仲同佢訓過覺，之後我再同佢表白，佢話所有野行得太快，佢話對感情關係實在好無信心 好疲憊 好怕再分手 一下子咩都無曬既感覺 之後我就頹廢左冇再搵佢 係咪我唔夠堅持因為一年之後我見佢有第二個男朋友

訓過覺
即係扑野？
咁過左一年都有段時間既

Icq

係lo
個女仔又要懶理性, 又話中意又話無信心
咁呢2個月點相處

條女應該差啲湯 為你好姐

唔明

但連兵都無得做

爸打又係咁 ？

我試過 不過係女性嗰邊

喺我個case黎講 享受噯昧 可能係有d好感

之前有個男仔覺得好似唔錯 我主動接近佢
但發現佢性格同我諗既唔同 但都keep住噯昧下咁
佢拖我過馬路都無乜野俾佢拖 無特別感覺

但到有一次佢打黎叫我起身
佢細聲細語好溫柔地講：「起身啦懶瞓豬」
嘩屌！我從來未試過咁撚快醒！仆街打晒冷陣
好想嘔呀大佬 我發現原來我對佢連好感都無呀！

全部都係錯覺！嗰刻開始我態度180度變晒

總結係 你既行為點醒左佢 對你無感覺

我唔信

佢講果句有咩問題

係,可能有意思,但認清對方都係唔適合,都會退後.有時拍拖唔係話愛就得,仲要相處.

講緊分手

？

屌左未先

同你差唔多情況，話仲掛住ex

你對一個人冇好感, 但係對方用個情深細語嘅語氣同你講句咁嘅嘢, 係會肉麻到想嘔.

試過俾個女仔咁纏繞咗3個月, 點避佢點冷待佢都可以好堅持咁瘋狂表示關心, 次次都想煎巴佢.

上面又拖又曖昧都無好感咩?

係lor 又要同人曖昧
轉過頭又覺得人嘔心
更本就係自私 只想人地中意自己

我都系巴打，果時同條女打曬車輪，拖曬手，先話無鐘意感覺

有咩進展?

Keep住聯絡

肯傾？ 定hea覆

2 player

我覺得係個女仔忽然冇左feel

請振作

上埋床，咪又係朋友

唔比人係facebook#metoo咪算你執到囉

咁就介意， 佢都唔係好鐘意你， 邊個人冇過去， 我個底夠花啦

比我中出左幾次都可以話未ready
心諗都唔知幾撚好，無手尾跟

有些事情就不要拆穿

上埋床，朋友都冇得做

識得有個人
雙方都有男女朋友
又係會錫會拖

我同佢直情一齊埋之後分開佢都係用未準備好既理由 已經兩次 我話無所謂我會等你 到最近佢開始藍tick我 我諗緊我應唔應該再等落去...或者我唔根本唔係佢想要既人 當時我只係水泡 但佢就話佢係鍾意我 都無玩我 唉 搞到我好亂

我會唔會變成你遲d

咁你唔會係我啦 把握機會啦
我今日都同佢交換完禮物 都表達左我心意 佢都無回覆我 但係係溝通過程入面佢話驚再失敗...我都唔知應該比信心佢定係抽身好

唔知你明唔明我講咩

過埋31 上黎報告下LA

好

太chur多數都係gg
但多數男仔都唔會想等

我願意等

唔等啦 唔浪費時間 係你既就係你既
對你有興趣一定會覆啦
我已經放棄了

個女仔話未ready都算好，我果件係無啦啦係你生活上消失

如果你係鐘意佢 又怕咩等

你又係拖完攬完錫完？

其實我同你經歷都好似，但錫完之後無feel，佢又chur我，最後不歡而散
我都無咩好傷心，又唔覺得邊個玩邊個...唔岩嘅 一齊左仲辛苦

無錫

唉 我都唔知 感覺到佢避緊我

Really? 😮

約左就果日先搞啦
呢兩日hea talk 下

Not too chur la
Just wait for her
見到面先有價講

佢同我攤牌。。。

攤左拿？
Whatsapp ？

點避？

對方話未ready拍拖
其實只係未ready同你拍拖啫
攬晒錫晒又講到幾咁重視我
然後轉頭話我地只係普通朋友
WTF

其實我已經表明哂心意，問佢有冇答覆又無，同佢講其實可以拒絕我又無，之後佢又繼續好似朋友咁同我傾計，但又好耐先覆一次，直情可以成晚唔覆唔read，所以我自己覺得應該要抽身啦

咪益左你條傻仔囉
水又有得抽又唔洗負責任
依家又可以搵另外一個啦

咁幾好 你唔係水泡

何以見得

一早知long d 就咪搞
到時仲辛苦過依家

果個女仔叫Heidi?

No

嗰人臭個口臭
好心你約女孩子出街之前就沖下涼刷下牙啦

我同你一樣，最後佢番番同個ex 一齊。。。好心痛

WTF!!!!!!

事實
騎牛搵馬 邊個唔識呢個道理

倒數都唔攬

算鳩數啦
麻煩女人咪撚搞

無辦法，我都唔知可以點。。

發生埋關係都係普通朋友
究竟佢諗緊乜

咁你地之前係點

其實如果真係個原因既話 總好過真係一齊左佢先話掛住ex 未放低 會仲hurt 如果你覺得佢值得等就等下啦

等緊

港女中出完都話係朋友啦

不能同意更多

利申：當年條女賓係扑埋都話未ready

講得依句真係唔好怪對方玩柒你

我而家又係咁

前排佢同ex分完手，之前同我開始左幾日就話想要啲時間，未咁快投入一段新戀情。

佢話已經放低ex，但要時間過度，話淨係對我有feel，未至於鍾意，想同我做返一個月朋友，睇下習唔習慣冇我喺佢身邊

放低la
呢d 女人一齊到都喊三聲

係咪你口臭

樓主仲推緊

個人經驗 大概十零二十歲果陣都遇過一個咁樣既女仔
佢剛分手無耐 我識左佢 有拖有攪無嘴
問佢我地不如拍拖 佢唔出聲唔答
後來佢開始無搵我 block曬我msn 我好傷心好不忿
讀書無野做日日都好難捱

依家想番轉頭 女人如果真心鍾意你又單身
係佢地眼中你如果係有質素既男人
佢地係會急過你 因為驚你俾人搶左
所以我後來就明白 女人收你兵
你唔好怨 最多唔理佢
反而係要思考
點解你係佢眼中價值只有「兵」 而你又要去做
男人點都要自強不息 去令女人覺得值得委身於你 咁先係正道

屙緊屎無野做覆你
如果樓主假膠請略過

你都識講 佢嬲左你嘛

2個月後走3年 LONG D既野好辛苦 佢唔想俾名份負擔大家好正常

我建議妳可以認真同佢攤一次牌
講明你係鐘意佢 唔想再咁拖拉落去浪費時間
你同時亦明白佢要LONG D 但你希望至少俾個機會大家

睇下佢點 如果佢要做番普通朋友 但以後當佢朋友咁
如果佢肯同你一齊 就即管試下LONG D
不過女仔去英國多數好大改變 真係唔好有太大期望

都係果句 係你既緣份 你點都分唔開 唔係你既及早放手啦

搞完唔洗上身先爽

等一個人message係好忐忑
好耐先覆都會唔開心
不過你講到明又冇咩好嬲

樓主你正視問題啦 根本就係人地怕 long d 怕失去
你而家日日傾電話又算啲咩 俾你傾足24粒鐘又點
應該做既係嘗試明白佢點驚法 俾到信心佢就算 long d 都會開心幸福

兩個月後LD 3年，無謂啦，你覺得keep 到咩
不如享受埋呢2個月曖昧，埋個好尾，比個回憶大家，如果真係好中意，LD 完番黎可能可以再續前緣呢
利申同女朋友係5年前不歡而散，5年後一齊左，依家就2年

you have why play me?

唔告你非禮算比面你

同你情況9成一樣，不過係一齊左一星期後，佢話未ready,未夠鐘意我，叫我同佢繼續曖昧

依家仲曖昧緊？
回曖昧法？出街有無拖攬錫？

上次岀街佢都唔抗佢俾我攬錫，但呢排無咩點見，好似feel到佢對我有啲冷淡

你有冇提及過

尋日有冇問佢？

唉 我依家都係呢個情況 唔知點做好
關係係一齊左2星期到 但發覺我同佢之間諗ge野好唔同 價值觀 對愛情 睇法都唔一樣 btw我都選擇咗同佢一齊 試下我地有無可能 不過依排諗極都覺得我地始終唔啱 好似大家都無乜互相了解過咁 但佢人好好 就係吾係好醒目咁 衰d講句 有點蠢同唔浪漫 (可能佢講過過往既戀情都係處於被動嘅一方)
成日都買同一樣野我食 講真講過唔好再買 但佢懶得戚咁話我中意啊 搞到我唔知俾咩反應好 感覺依家我對佢既感情係淡化緊 但唔知點開口好
伸利:借人ac 絲

唉

放手啦

似係驚你呃蝦條
醒醒定定啦

嘩
好準呀
邊間咁勁

呢啲話真係要面對面講好
起碼你即時睇到佢表情反應

下個月就有新仔

利申親身經歷

放棄啦 我都慢慢收緊皮

佢想你從軍